岩岩地鐵站門口有3隻蝗踎左係度 我放低左3毫子

2蝗+1小蝗 踎左係度唔知等人定點 我見到咁 係佢地面前掉底3毫子 補多句「躝啦」。 佢地即刻企左起身用蝗語係咁話 當然我一定唔會聽得明啦 我頭也不回咁去左等小巴

好型呵

係我就吐督痰

唉。樓豬助長蝗行乞

你有咁型就上左報啦

佢上報絕對唔係因為型呀
係因為佢係耆齡王

唔比鮑姐嘅j圖佢